【按摩遇淫more】與男友去按摩僅相隔布廉 台女被按摩師性侵不敢出聲

台北驚傳女大學生按摩店被性侵案，一名女大學生日前與男友一同到按摩店按摩，她與男友僅相隔一塊布簾距離，豈料按摩期間被按摩師性侵，她嚇得不敢出聲，令按摩師得逞。該名女生翌日才向男友哭訴，涉案按摩師其後被警方逮捕，案件正在進一步調查中。

與男友僅相隔布廉

據台媒報道，事發於上周一晚上10時許，被性侵的女大學生花花（化名）與男友到當地一間按摩店，並由31歲的阮姓男子進行全身按摩服務，期間阮男為一逞私慾，性侵只和男友相隔一塊布簾、不到5米距離的花花，由於花花當時嚇得，而不敢出聲，遂被強制性侵得逞。

花花與男友離開按摩店後，直到翌日，她才情緒崩潰的向男友泣訴，並在男友陪同下，前往醫院驗傷，再到北市婦幼隊做筆錄。

警方受理案件，逮捕涉案的阮男，調查發現，阮男從2014年來到台灣，2017年成為逃逸移工，冒用他人的身分證到按摩店擔任按摩師。阮男到案時供稱，花花當時並沒有明顯抗拒，因此認為與花花是合意性交，而檢察官最後依強制性交罪將阮男聲請羈押獲准。

講真，條女如果唔係啞嘅，被人攪完走去告人，其實係咪嫌人哋服務唔夠好咋

Av

根本好享受

Code？

屌我諗起女義士單野
唔該唔好係真

今舖真係AV劇情

飯焦嚟㗎

你咁講野真係同藍絲冇分別
自己反省下

我藍定黃你起底睇我以往post就知
呢個post只係台灣一則新聞，多謝。

同條女去按摩 見到按條女既按摩師係男人都無出聲， 係咩玩法？

當場條仔係到都唔講

新屋嶺呀屌你